機洗左唔可以洗嘅衣物可以點補救？

頸巾，100% Acrylic,
洗前未睇清楚care label, 放咗入洗衣袋，入咗洗衣機，洗完變咗硬膠咁
後來check 返係"do not wash"
可以點搞，係咪無得救

買過條